我哋係唔係輸咗

點解熱門一個行程post 都無
而家d post又喺度吹風話我哋贏緊
而家市面咁平靜林奠實話反蒙面法係有效啦

唉

你唔開呢d失敗論既post咪得

Ya

到底香港人幾時先知道，蒙面法根本無用
而家係黑警做左王帝
假設無左蒙面法，佢拉人既數量唔會改變
佢仲有阻差辦工、非法集結、藏有攻擊性武器
琴晚咪拉左三個女仔連口罩都無囉

即係黑警原本可以用ABC三個理由去拉你
而家再多左個D理由
佢想拉你，你依然係會被拉

唔係叫大家休息，只係要大家知道蒙面法係用拉做緊急法既前置
而繄急法係中共用黎對付美國
要宏觀D睇先知道呢一刻自己想要咩可以做咩

開少啲垃圾post咪有
你老闆四個月一式一樣，有冇人因為咁唔出啊

勇武人數多左
但係和理非大幅少左
睇最近幾次活動有感